有咩醫療漫畫好得過醫龍？

各方面的描述得好細緻
雖然間唔中有少少錯漏
但最基本各式各樣既病例同手術，病理同手術步驟都有清楚解釋
大至日本當地既醫療制度弊病，醫生成長既迷惘同人生觀等等都有交代
最重要係冇爛尾！
見到伊集院一直以來既成長，好感動

最上命醫

怪醫黑傑克?

bj主打嘅係人性
好多手術過程都係幾下帶過

流氓醫生

佢帶出既主題係叫病人唔好撞車死

海猿作者本杏林醫生定咩，唔係好記得叫咩名， 但睇完分分鐘想自殺，本書講日本醫療係好撚黑暗, 但諗深一層全世界醫學都係咁, 無咩熱血唔熱血，大只係實驗室以外既白老鼠

鴻鳥

少年black jack 呢

垃圾

杏林先鋒

以為朝田同美紀會一齊 點知唔係